睇さユり新mv，就好似覺得佢同香港人打緊氣

Sayuri 終於出咗新mv full ver.
佢個mv好似同緊香港人打氣
佢嗰歌詞、mv都好到肉，應該好多香港人會感同身受

航海の唄--さユり

現在那個手握光芒的你，正無依無靠的佇立在岔路前方

你告訴自己「已經無路可退了」，然後斬斷一切不安、破釜沈舟

即使手中已緊握難以失去的光芒，也擁有了溫柔而淺顯的愛

你還是會選擇繼續前進吧

如果已經決定了，有任何的不足也無妨，總之現在開始出發去尋找就可以了

所有的堅強都不需要，即便身無一物也勇往直前，只要還能夠擁有信念就好

無論前方會有怎樣的痛苦襲來也沒關係，也許只有這樣你才能得到救贖

所以，別害怕了，踏出步伐吧

毫無任何印記的一生，就這樣被分割成稱為「今天」的這個瞬間

踏出一步，深吸一口氣

然而同時身處毫無聲息翻轉著的日常與暴露出的醜陋之間，又身陷理想而無比煎熬

快閉上眼睛，聆聽內心

你會發現在皎潔的月光下，一直凝望著的願望仍在歌唱

即便面對未來雙腿仍在顫抖

即使依舊迷惘，也不會逃避

這是你選擇的未來，縫補著無人知曉的夜晚，只有你仍徬徨在汪洋之中

若想要毫髮無傷就不可能獲得勝利，所以屏氣凝神準備行動

即使明天仍是個未知數

在大海的正中央，從撕裂的地圖前方標下記號，啟航

要知道，不是凡事都有正確答案，也不是只要理解就不再痛苦

「還想奢求更多嗎？」「不可能的」

只為了能保護好那不會熄滅的光芒

啟航，向著嶄新的另一片天地

所有的堅強都不需要，即便身無一物，只要還擁有信念也依然向前

無論前方會有怎樣的痛苦襲來也沒關係，也許只有這樣你才能得到救贖

別害怕了，就向著心跳聲在迴響的遠方

踏出你的第一步吧

睇到想喊😭😭😭😭
日本人跟得咁貼